.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--m--Magic-Mouth:

Волшебный рот (`Magic Mouth <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=181>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия
- слуховое
- визуальное

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо или объект

**Продолжительность**: неограниченно

----------

Вы определяете триггер (описано на стр/ 305 TODO ссылка) и сообщение длинной вплоть до 25 слов.
Когда установленный триггер случается в пределах 30 футов от цели, на ней появляется иллюзорный рот и произносит сообщение, после этого заклинание *волшебный рот* заканчивается.





.. include:: /helpers/actions.rst